[召集所有DC手足]DC將舉辦全球最大DC FanDome線上盛會

根據 DC Comics 官方釋出的公告表示，將於在台灣時間 8 月 23 日凌晨 1 點開始舉行全球最大粉絲線上盛會「DC FanDome」，邀請全球各地熱愛 DC 漫畫的粉絲們一同共襄盛舉。

特別的是這場盛宴是無須任何認證，24 小時免費參與的盛大活動，並且語言內容包含了巴西葡萄牙語、中文、英文、法文、德文、義大利文、日文、韓文和西班牙文，讓你無須因為語言不通而感到困擾。

此外，你所喜愛的多部 DC 漫畫、電影、影集，甚至遊戲等最新消息也都將在這場盛會中一並公開，此外你所喜愛的電影電視的演員、劇組也都將會參與其中。

電影部分包含了：《水行俠》（Aquaman）、《蝙蝠俠》（The Batman）、《黑亞當》（Black Adam）、《沙贊》（Shazam!）、《自殺突擊隊》（The Suicide Squad）、《神力女超人 1984》（Wonder Woman 1984），還有最大亮點《正義聯盟 史奈德剪輯版》（Zack Snyder's Justice League）

影集部分則有：《蝙蝠女俠》（Batwoman）、《黑閃電》（Black Lightning）、《明日傳奇》（Legends of Tomorrow）、《逐星女》（Stargirl）、《末日巡邏隊》（Doom Patrol）、《閃電俠》（The Flash）、《魔鬼神探》（Lucifer）、《潘尼沃斯》（Pennyworth）、《超少女》（Supergirl）、《超人與露薏絲》（Superman & Lois）、《守護者》（Watchmen）。

而動畫方面則包含了：《DC 超級英雄女孩》（DC Super Hero Girls）、《哈莉奎茵》（Harley Quinn）、《少年悍將ＧＯ！》（Teen Titans Go!）、《少年正義聯盟：局外者》（Young Justice: Outsiders）。

DC哂冷
DC又贏

根據官方介紹，此次的 DC FanDome 盛宴一共分成六大區域，以下節錄自 DC 官方中文介紹：

「DC FanDome」的正中央是「Hall of Heroes」（英雄主場館），你可以在此體驗各種電影、電視和遊戲的特別節目、分享座談等相關內容，語言包含巴西葡萄牙語、中文、英文、法文、德文、義大利文、日文、韓文和西班牙文。粉絲可以從此開始深入DC多元宇宙，探索另外五個衛星世界，每個衛星都有在地化內容和獨特活動，以及完全為年輕粉絲打造的世界：

DC WatchVerse（DC觀看宇宙）：你可以在此找位置坐下來放鬆休息，加入虛擬觀眾一起觀看數小時世界各地必看的內容，包含分享座談、獨家放映會及「從來沒看過」的畫面，DC電影、電視、家庭娛樂及遊戲中的演員卡司、創作者及幕後團隊也會參與其中。

DC YouVerse（DC你的宇宙）：粉絲進入這個世界後就是明星，可以欣賞世界各地最厲害的粉絲創作內容、Cosplay和粉絲藝術，你的作品甚至也可能包含在內。

DC KidsVerse（DC小孩宇宙）：需要可以娛樂小孩數小時的方法嗎？，在此提供年輕粉絲一系列家庭娛樂活動。

DC InsiderVerse（DC內幕宇宙）：這是以創意為主的世界，其中心影片包含傳奇藝術家、DC 首席創意官兼發行人Jim Lee、DC電影總裁Walter Hamada、DC電視綠箭宇宙的創作者兼執行製片Greg Berlanti，一起簡單介紹並歡迎粉絲來到DC多元宇宙，再由把DC以各種方式栩栩如生地表現出來的創作大師，帶領粉絲到幕後探索，包含漫畫、遊戲、電視、電影、主題樂園、消費產品等。

DC FunVerse（DC好玩宇宙）：帶著你的「DC FanDome」體驗去蒐集酷炫的分享品；查看漫畫閱讀器；DIY超帥的【神力女超人1984】黃金戰甲、蝙蝠車配件；還有數位贈品，以及有限量獨家商品的商品店

又用DC You唔老黎喎

影集冇Titans?

batman game
之前有leak 話八月公佈,十一月出

第二季爛到咁
算啦好嘛